嚴正執法？叫邊個執？

成個警隊腐爛到極點仲點嚴正？

姦人擄掠插贓嫁禍樣樣齊，最衰既野都係警隊入面出現